屌你老母垃圾香港人講工會講撚左咁耐都未罷工

屌你老母臭化閪人地伊朗一開波就直搗黃龍，你班垃圾、懦夫香港人仲喺度妹下妹下

會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！ - #1

香港人終於贏左第一仗！多謝勇武手足，你地終於可以退下火線 - #1

運動已完，大家請接受現實 - #1

請立即停止黎明行動！ - #1

正式宣布黎明行動唔撚使再搞 - #1

意見及舉報：

請善用起底功能

垃圾

罷工仲難過香港獨立
係咪真係好多人會好驚 POPO 上門拉人罷工

btw 樓主五毛,